黃洋達：黃毓民叛變！

第四節7:40
佢話被myradio狙擊，黃毓民叛變對佢地精神打擊好大，話myradio抹黑
屌你老母！冇黃毓民你什麼都不是

乜撚野叛變

突然諗

如果馬草泥=高崗

你係唔係日日追聽

myradio
比佢追擊
比佢清算
比佢叛變

點解可以1掉轉嚟講

光頭達係咪思覺失調！？欺師滅祖呀屌你老母蝗羊達，殘瘦慧

黃洋達是咪等於林彪

上位時極度吹噓黃毓民
之後咩邊個搞毓民 邊個就
(林彪一樣靠一堆極誇張言行上位)

反骨大戰🥜

2個人 個人品格都有問題

黃毓民 佢身邊咁多次分裂
就算佢唔係錯果個 都用人不策
諸葛亮用錯 馬謖一次都

黃洋達
事後屌鄭經翰都知條友 咩品格

無野呀嘛？證據出哂黎，擺明係尻達想飛起黃毓民做新教主，不過叛變不成咋wo
就算退一萬步，以前尻達都係當毓民做師父啦，而家點講都唔會叫做「毓民叛變」啦

未聽過叛變係由上而下
啲中文咁差仲出書

邊個敢搞毓民，我就同佢打邊爐！

水泥隊出晒嚟

老實講吖，熱狗係賤架喇，不過仲人有信黃碌撚真係戇鳩

黃毓民輸左俾游蕙楨400票已經顏面掃地，重會再出嚟選多次咩？

你估佢係馮檢基屢敗屢戰又唔讓位俾後生仔

講真, 台諜黃毓民今日都算報應啦！

一開始熱狗城邦啲人嘅所謂「攻擊」係屌鳩my台做鳩請啲椰子之類嘅撚人上去做節目，連現時已反熱親黃嘅李政熙都有出posts質疑
my台台慶一堆區諾軒梁金金之流嘅人，邊個反台顯然易見

請你cap圖證實說法

成班本土派都係一堆垃圾

熱狗依家係民主派！

熱狗係建制派

家陣請咩人係咪要同熱狗入紙申請？

毓民一早話唔撚選同埋唔撚派人選呀on9水泥隊

黃毓民：勿通匪類，民主黨走入中聯辦，可恥

椰子件事道左歉啦，連請嘉賓嘅主持都無再做，嗰陣都有講為左節目自主無查過嘉賓底細
係熱狗係都要將件事無限放大
更本唔可以同中聯辦件事拉埋嚟講

咁區諾軒梁金金等，成班人去my台台慶，仲同黃毓民笑笑口合照張相呢？
唔追擊民主黨嗱，咁應該同人力社記道歉啦
呢兩次分裂都係黃毓民堅決要追擊民主黨，長毛，陶君行/大舊，老燒等人反對繼續追擊，而造成嘅分裂

依家係班友比面毓民去台慶,又唔係毓民黐佢地,主客你都唔識分,慘得過班友比毓民罵到咁都尊敬佢,你估好似某D人咁咩,自稱1比69,結果有事就寫信求民主黨
唔好以為全世界都係敵人就代表你好勁,之不過代表你黑人憎咁解

黃毓民：四面樹敵，八面威風

根本就係，毓民依d老屎忽，講嘢係有point有soundbite，不過到最後熱普城聯盟參選又證明咗佢都只不過係一條叻嘅政棍囉，我自己偏向相信佢係鬼囉！

投共算啦加速香港赤化 拆關

相信佢係鬼既人個腦一樣有問題

人地自己買飛去都唔撚得

你試下民建聯包你熱狗台慶300張飛，鳩達表演跪係度認錯都得呀

唔係話唔比反件老野 , 但反都反得高質d呀 . 人地比錢去佢台慶關佢撚事 ? 人地尊重佢鐘意去個比佢屌柒佢既台慶咁冇撚計架喎 .
你要屌柒件老野 你屌柒佢眼光差冇人會唔認同你 , 但而家見到你屌得咁垃圾真係覺得你好撚戇鳩

教主係香港政壇係一個怪人物，周圍屌人辣火頭，但有咩喜慶節目，各黨各派都一定有人俾面出席。有句野無講錯：四面樹敵，八面威風

郁民都冇從屬於你點叛變？

依家即係屌自己老母不孝咁

講到教主係佢條靚咁
蝗上自己欺師滅祖痴埋國屍到就真係正宗反骨仔啦

黃毓民睇下係有問題
而且一次比一次差
今次痴熱狗同陳雲搞到自己選舉輸埋

黃毓民睇人係有問題
而且一次比一次差
今次痴熱狗同陳雲搞到自己選舉輸埋

黃洋達夠話2012之後唔會再選，大把嘢撈，結果咪又食言。

五十步笑百步

照你咁講政見不同係咪應該不相往來先係正常?

Stop making stupid ppl famous

點解會有人聽 仲有人課金 。。。
打J打上腦 同邪教無分別

陶傑果時比佢屌到勁甘, 又咩十九才子又爆人去開房

台慶完咁快開工

黃洋達無咩力量啦

得返百零二百隻熱狗

皇上

咩叫睇人有問題啫

講到佢本身冇問題咁

人地日日響立法會coffee corner同班保皇狗搭晒膊頭飲咖啡，唔通又話比你班傻仔知咩

你個傻仔又知啲咩咁撚把炮呀？

唔阻你條懵撚拜神啦

想睇毓民回應

冇撚用，你咪又係傻仔
On99扮撚晒野
屌你老母唔知以為你做cia

你老母回左水比教主未？
一手一腳將你由堆填區出黎，比你申一腳都叫叛變？
你老母落19層地獄啊狗達

拿又客觀咁講
我呢排聽多左熱時睇下有乜on9野，要批評先要理解
有啲主持係ok
發現Frank係幾有地位同嚴謹，做性節目唔賣弄色情，又訪問下勁人好似Keith haring
Kiyo 都可以，雖然俾人話搵寫手個人又俾人話唔正氣，但喺碼出到黎效果多資料，再加有第一手訊息

個台最大問題唔係節目質素，唔係執行能力，真係衰9達反骨，班友好努力，但心地唔好，引致越做越錯

收啦水泥隊, 好撚簡單:

黃毓民有問題唔等如黃洋達無問題

唔好再SPIN啦, 依家大家擺明要集中力量整死熱狗, 你地都你搵定後路啦

呢幾日熱狗係咁搞毓民,佢係節目都幾乎冇理過佢地

好似自從老蕭變左佢地共同敵人之後開始和好
兩條友仲要周不時讚下對方

咁多人係咁講錯
係四面受敵呀
完全唔同晒原句意思

蟲太驚無議籍，驚到同元秋去九龍塘，唔通又話你知咩？

黃洋達心裡面好清楚毓民係咩料 大把老友
所以依家只係敢做烏龜 得閒伸個頭出黎網上屌兩下
叫佢真係上MYRADIO 咪又係淆底

我驚佢係街見到毓民要掉頭走 被毓民指撚住黎屌唔敢駁

佢性格係有問題

邊似熱狗咁

kiyo 就算有心做點都係熱狗入面最底層
比人爆佢穿過熱狗櫃桶底
不過我想講節目質素點會無問題
好多都係無內容嘅on9 節目，笑點又係圍威圍野

現實證明有料既人無論企係乜立場都會受各方尊重，邊似班熱狗咁不學無術

熱血節目畫質收音差到無心機睇, 咁多年都係咁

矮仔俾人篤爆左冇料扮四條啦
搵義工寫稿自己收課金

熱狗節目班友全部無料到兼搞破壞

尤其是chrono fung ，根本係game界垃圾

物以類聚呀
正常人點係熱狗度生存
留得低一定係同聲同氣

冇錢就閃

kiyo 好撚多er, 做節目又照稿讀

所以係咁出圖
唔洗見樣

下一張圖
下一張圖
下一張圖

chrono先係最有料果個

梗係照稿讀啦呢料都唔係佢搵

同一個垃圾堆入面都要分邊個有料d

佢係咪痴撚左線?

好多廢柒熱狗水泥隊

搭膊頭 長毛就日日搭啦 廢柒

醒目，見唔對路即走

佢係好多資料,個節目INTRO果D睇得出有心機做
但把聲真係好難聽,講野又悶撚到西咁....聽完都唔撚入耳..

唔評論內容,淨係講主持...大香港早晨,熱政計埋鳩達陳四得3,4個人識講野,其餘果堆都係垃圾黎
更加唔好講阿年呢類智障係度做乜鳩...

你唔右
知佢俾人踢爆左佢d資料全部係點下面班義工no pay做？
錢就佢收

tvb請gphone一定係民主大台

做性節目唔賣弄色情?

班義工好慘

完全解釋唔到唔賣弄色情

兩個都垃撚圾

黃洋達：黃毓民叛變！
佢竟然用youtube唔篤數!!

21/11 熱血政治

睇7:20
松泰: 我地做蛇齋餅粽係宣揚自己政治理念，糾正社會歪風，尤其嗰D背棄自己政治理念，直程背棄自己嘅人
逸朗: 邊個呀? 不如直接講
松泰: 黃毓民囉 (條眉仲要戚左下) 黃毓民叛變吖嘛係咪? 即係嗰樣野係背棄左自己架嘛我覺得。

p.s. 第二節

佢地琴日直頭話毓民差佢錢添啦

呢班撚樣日日借屌鳩毓民谷收視,證明佢地離收皮不遠矣

如果同熱狗團結不如一拍兩散好過啦

永遠活喺毓民陰影之下

變左花生台

暫時(戴番頂帽)我覺得係蝗上迫佢表態
同法國佬單嘢類同
連7朗都提佢開名

究竟蟲泰點解咁聽話?

唔係有把柄就係on9
堂堂議員都要睇個柒頭面色

蟲泰擺明特登要講到呢個話題嘅

毓民連續幾集踩場都懶得理呢班仆街
跟住佢地越講越high,由毓民叛變牠們講到myradio唔掂要牠們幫手接濟仲有毓民差佢錢

黃洋達你咁把炮既話選舉個陣唔洗毓民用錢資助你地,租地辦又要搵毓民磅水,做個閪節目又要人每個月比三皮野你啦

d水泥隊一有d貌似利好既消息就出曬來開工

台慶得個200人唔係仲覺得自己好撚巴炮下話

仲咁撚有心機聽熱狗節目
派蛇齋餅粽宣揚自己理念，其實佢地理念係乜都未講清楚，做咁多野咪又係純粹呃香港人張選票

依d學晒共產黨果套，將黑講成白，將白講到變黑

下， 好似係佢請條鬼妹響節目跳艷舞同埋比成班狗公抽水。 咁都唔賣弄色情、 我地係咪同你平衡時空？

不過成個台係kiyo 個節目叫值得聽

其實大香港真係得啖笑， 毫無營養既， 認真聽新聞不如聽番晴朗算啦

擺明有痛腳啦， 可能好大鑊

屌你老母啦